［轉載高登］提防五毛鼓吹 高登 鬥連登！

唇亡齒寒

三登巴打一齊爬山！
WeAreHongKonger!!

大是大非之下，我地都係香港人

一出 P 牌 d 鬼 a/c 就轉場出招